［全民文宣組］反攻家庭WhatsApp group,由你我做起

唔知有無人知道其實好多老一輩接收資料都不外乎Facebook, WhatsApp .

Facebook已經有巴打做緊，但要吸納大量藍絲、長輩非常困難，好難短時間內同化藍絲。而且多數深藍已經知道邊啲係fake page

反而WhatsApp 家庭group 就易做好多，只要keep住放文宣資料班三姑六婆定會睇，加上依照以前佢地既習慣，佢哋睇完重會share出去其他WhatsApp group , 所以各位只要不斷send 克警片 同 反送中資源， 有朝一日，WhatsApp 長辈家政group 一定會遍地開花

文宣圖：

邊有用

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

有咩講！

推